是日健康晚餐-帆立貝豬肉飯

碳水化合物-飯
脂肪-豬肉燒賣
礦物質-鈉
仲有蛋同菜食
食完覺得個人好有能量
大家都記住要均衡飲食啊

憎先?

我都有食帆立貝

辣殺

好有海水味，好撚正
吸收左更多嘅鈉

燒賣

見到燒賣笑左出聲

有左燒賣成件事變左好撚九唔搭八

食開屎

甜?

我食雪藏帆立貝

無帆立貝嘅味

我都有兩粒帆立貝

燒賣燒賣圓又圓

咁我地夾埋有幾多粒啊